[VIUTV] 女主播智好傾 - 小飛俠林燕玲 逢星期一上午 11 時 15 分

一個女人只要自信，就能夠表現出最靚一面。我的第一集嘉賓曾美華，唔單只有美麗嘅外表，仲有由內而外散發的自信，第一次見呢個女仔，已經心想，呢個女仔又靚又 FIT，除咗工作，佢仲可以家庭，個人興趣兼顧周全，究竟有咩秘訣.我全部都想知，你都想知的話，敬請留意香港忠意保險呈獻《女主播智好傾》第一集。

主持：小飛俠林燕玲 Ruby Lam
播放頻道：ViuTV 99 台
播放日期及時間：逢星期一上午 11 時 15 分 ，精華片段星期一晚上 10時半播出
網上同時直播︰
Viu TV App 生活資訊 Section 播出

#viutv #女主播智好傾 #小飛俠林燕玲 #RubyLam
#GeneraliHongKong
#香港忠意保險
#忠意無限保
#LionGuardian

之前成日狙擊林燕玲個巴打健在嗎

黎智英新抱曾美華

有錢屌曾美華，冇錢屌曾俊華